# Task 02: AWK & SED
Студент: Игорь Батьканов.

### AWK

Вывести гистограму на основе количества вхождений.

```sh
awk 'BEGIN { for (i=1;i<200;i++) print int (101*rand())}' | awk -f histogram_awk.awk
```

Вывести нормализованный результат (процент).
```sh
awk 'BEGIN { for (i=1;i<200;i++) print int (101*rand())}' | awk -f histogram_awk_percentage.awk
```

### SED

Вывести гистограму на основе количества вхождений.

```sh
./histogram_sed.sh
```

Вывести нормализованный результат (процент).

```sh
./histogram_sed_percentage.sh
```

P.S. Это вообще реально реализовать задание полностью на SED? Для меня это оказалось крайне больно и трудно, поэтому сделал эту часть задания вперемешку с bash.
